［比個機會大家發揮吓］老老實實，點解大家咁憎中國？

如題，任你發揮，日常生活以至意識形態嘅影響都得

一元聲音同多元聲音不能共存。你包容一元聲音，但一元聲音唔會包容你，最後只會得番一元聲音

中國就係一元聲音既代表，你既文化會比佢毁滅

搶你生存空間 就係咁簡單
所以美國人唔投trump好正常

Why?

一邊一國 不解釋

咩why

邪惡 壞事做盡

呢個世界，只有2種制度
一種係民主制，另一種係帝制

中國無錯
錯在共產黨

Pish

共產黨不能沒有中國，中國可以沒有共產黨

播完毒又唔承擔責任

因為冇女優似秀智

所以痛恨中國

屌

因為極權，唔尊重自由唔尊重真相

指鹿為馬

行愚民政策

我從未見過一個國家可以邪惡到呢個地步。
納粹同羅馬帝國雖然都很敗壞，但至少好似都會講少少原則和美感。